utf-8編碼問題

想問下各位巴打, 有無方法可以將utf-8原碼變做正常文字去睇?
利申用緊Feed43整緊feed

試下notepad+

我知有converter, 但係唔知點先叫到feed43 read到個code

Java：
String content = "\u65b0\u897f\u862d\u4ee5\u5927\u81ea\u7136\u98a8\u5149\u805e\u540d\u65bc\u4e16\uff0c\u9664\u4e86\u662f\u9999\u6e2f\u4ebaWorking Holidays";

String str = new String(content.getBytes(),"utf-8");

多謝巴打回應, feed43 都係show唔到啲字
係咪剩係得html element 先show到?

......

巴打, 我無coding background, 求救

我淨係識少少 都知佢唔係叫你打落去

所以咩方法我都試，只要ok既話

有
去呢個網 填你依家既問題 搞掂

填左好耐無回音

如果我俾50蚊有無人答